[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1051)

正評贏大錢

樓上on9仔

樓下贏大錢

禾

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.我曼正氣！
11. 我曼13.5 大
12. 墨爾本勝利（重心）
13.墨爾本勝利半大

想要不死鳥 橫賓好似好不智

樓主好靚仔
樓主派我
我愛樓主

首爾

BEE
山口
千葉

又po 錯圖。。。

病病

賭徒對家

援交 不死 橫賓 西鯨 町田

Ok gun

糕

千葉踢乜撚

盤蛇買左

客fg已補

屌
入錢

千葉都唔撚想贏嘅屌
成世留係日乙啦

支持

識買了！！！

德到同樣勝利！！！

勝利半大！精神！

準備還我錢

我要你自打嘴巴

打撚死你

下季先

冇要成功丸
信錯左千葉
想死

日乙d撚屌最後一round正氣d得唔得 千葉 西雅

頂住

西雅 千葉 西鯨 西蜂 4串1 上呀

山口雷法
爛泥扶唔上柄

全部唔好再入球就好

西雅屌你老母

首爾現代頂到尾

好凍

而家隊勝利有d似2年前隊賤種德 不斷覺得佢會反底

上年 但阿德人腳變動好大 勝利好似無咩點變

頂多半場

好難揀啊

Unstoppable

一陣去狗會

勝利上盤 角大

半大

Okay gun !

半大牙Diu

半大已4

收咀啦

半大呀Diu lei lo mo

都未撚開

啱啱開咗1分鐘

Fake c

球彩燈咗乜

又黎

0-0

角大呀 屌你 冰角托尻呀

山口雷法唔贏係咪想降班

real 1c

Diu half b 24

Half small jeng la Diu

千葉
BEE
山口
全部比一粒

幫叫 半大

熊本入左波喇
山口再唔入日乙見啦

屌援交

援交追和

千葉
BEE
山口頂撚住

愛援ng全年重心

入球大

依家仲有逃生門

千葉
黃蜂
快

報左驚

志明

益外圍手足

墨爾本勝利真係好撚垃圾

屌你老母咩墨爾本

真係抵你贏唔到

愛援呀呀呀呀

失敗閪到點？

完全冇組織，正廢西，仲垃圾過c how

名古屋八鯨
京都不死鳥

開到大既, 下年唔賭日職, 只玩日穴

勝利你食屎la

諗住買金澤半大
最後保守d買左全大

好痛

中

屌你買3場全部都1:1

垃圾勝利冇波冇角

叫都冇得叫on9!

場場澳假半大終有一日仆街

屌

千葉終於入屌你老味

含撚啦

Bee正垃圾

根本夾埋等綠茵入左先入

澳假d半大
大細大細咁開
呢場竟然唔係大

收返條屍
星期日 4 岡山綠雉 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.74
星期日 5 千葉市原 (主) 對 FC橫濱 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90
星期日 10 山口雷法 (主) 對 FC愛媛 (客)
主 @ 1.92 $

仆你個街山口下年降班啦

真係買咩都輸

迫害我

勝利真係on撚鳩

勝利1.5b

同噴精個盤一樣 唔應該博

我 gchi

Hope pak g win 9 7 him

點解德島要輸

可能書包買左

喊定先

開始收皮了

千葉6c9

還錢比我

好橙

fail個post都負數啦

係盤Sir永遠不敗

講好左

未見過佢豬

我又要

不過禾都13中9

仲要好多2倍以上

g持

下半場要打你嘴巴

上星期講好左

寧願同啲手足對賭

都好過俾馬會

屌你老母墨爾本勝利

淨計盤兩日淨係輸橫賓同噴精半格

Lm了

你先系盤蛇

乜依家派日職都要好似韓假咁耐架咩

直接派我

盤蛇個名太撚柒

懵蛇

德島買親都伏

屌你松本

光輝角大呀屌你

但係goal 左

goalllllllllllllll

都要派

半5全5？

勝利30分鐘奇蹟8連c

0-2

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.我曼正氣！
11. 我曼13.5 大
12. 墨爾本勝利（重心
13.墨爾本勝利半大

柏斯全隊打假 去死

正常der

怪錯你了垃圾勝

去死

大炒馬會

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.我曼正氣！
11. 我曼13.5 大
12. 墨爾本勝利（重心
13.墨爾本勝利半大
14.SBV 半大
15.PSV 半大

女朋友怎麼了

哇半大

下半

想gun

又串

俄撚開唔開到大

2-2叫爆區

15分鐘奇蹟2-2

紫貝

算啦 垃圾主

入波啦俄撚

週日頭場西甲定律
2.5入球大

張志明派未

今年小心主 亂踢唔攻

推到3口先OK？

佢哋上年都係咁的

俄撚2:0

推到三口派女朋友

和好

日乙派彩未

7c

金仔未派

飛龍駒

今晚唔中就下星期見

WHY 呀

再玩就肯定輸番贏嗰啲

病下場要咩

拉科fg不解釋

Gchi

牙病有冇尿

俄佬半一

無牙 一點先有。。。

拉科魯尼亞
荷華高斯

撚撚

同哂路

我

拉科

木馬號已上

跳落大峽谷

拉科追和反cup叫爆區

反cup既號角已經響起

拉科追和啦屌

一叫就有
專業屌波

Goal

同紫貝同路

海牙半主

馬拉3.5細 牙半主

荷華goalssss

熱拿fg

荷華goal

火車頭準備好撞撚死安治未

馬拉加角細派錢

Easy money

Goalllllllll

g chi

熱拿亞ng繼續上

意甲即場買咩好

想all in祖同華西

牙半主先 下半理西得你

馬拉加7.5大
上船啦手足

上咗早班船，應該jump得

準備瘋狂刷角啦

輕鬆

火車頭加速撞鳩安治

似開唔到 客隊人領先唔刷角

馬拉加刷角啦
-5c

唔講咁多。拉科好波

4c
-4

恩高2.5大

2:2

拉科全格叫爆區

差4角呀仆街們

半格夠了

補左主勝

幫叫

5c
-3

刷多3角啦仆街

想贏就贏OK?

6c
-2

7c
-1

8c
7.5大cashed

馬拉龜 9.5s輕鬆到

反cup贏400

半格都無埋啦
仲全格

Cup上cup

1:2果時補左200

馬拉加好波
熱拿亞頂實

無補飛既習慣

放底心水，比賽先，比完收$

角細收錢

拉科魯尼亞追和啦屌

輸左幾多注

收到風會3:3

9.5細真係派錢咁派

聽日先講

9c

9c ft
錢已收

爽

下場努力

LM

補飛既重要性

補到

多謝盤蛇

上返波po好不

1616 19-11-2017
20:12 角球大細 星期日 17 馬拉加 (主) 對 拉科魯尼亞 (客)
大 [7.5 個] @ 2.05 $1000

$1,000.00

冇人信

克羅托內8.5大
上船啦喂

海牙半主
馬拉3.5細
列斯

半和聯

刷兩角比我啦仆街們

講完即爆

買左海牙

唔小心

4-1 半主都開唔到

意甲冇c

德乙10.5細

羅斯托夫

PSV

PSV 10.5角大

列斯
格羅
Psv大波

屌你老母

冰封角球

亨克 精英

糕糕糕糕火

德2.5大
格羅寧
Psv3.5大

針

睇唔到好過睇到

螺絲上呀螺絲上呀螺絲上呀

米杜士堡
追和啦屌

喊出嚟
9c

very difficult... 因為作客

精英隊ng

咪再放出黎 見一次笑一次

海牙半主
馬拉3.5細
列斯
德2.5大
格羅寧
Psv3.5大

奈斯
入波未

列斯

漢堡ok?

刷多角啦

Psv 2.5細 2.8倍半0

球證食c

1.5大好冇

啲pattern on9 到

祖記快快入波喇

識跟了

還

3中3豬4中2豬3中3豬

係時候4中

建議賭少d半大

無咩心水 9買04大波

半大係又愛又恨，我自己淨係買德，澳，荷半大

荷半大通常得兩倍 唔屌好d

Psv 拖連 蛆入波未

拖1-1

有冇重心allin

想死

海牙半主
馬拉3.5細
列斯
德乙 2.5大
格羅寧
Psv3.5大
04大球

華倫回到就黎要讓

22:00 38 卡昂 0-1 奈斯
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔洗追和

想買fg冇買

羅斯托夫入波全格叫爆區

Me 想4 too

Psv入未

+1

螺絲快啲糕

米杜士堡
追和反CUP叫爆區

Psv 漢堡

荷甲開親即埸都細ball

PSv 贏一球都收貨

祖真係好黑
但咁都贏唔到

PSV 再唔入波成對生hsv

Hsv is what 9

今日D波好難買

性病

hiv

屌精英

Psv買定ng都得

屌 戒

Want gum

跟

原來又同左路

又要鳩up一個星期先可以屌a league

馬會播緊psv ？

Play station

？ 姐係播緊？ 😂😂

PSV NG回到2.08

精英開唔到 漢堡中伏

求你入啦 PSV 一球都收貨

羅斯托夫我屌爆你老母

米杜士堡追和啦屌

入未呀 屌你

蘇超半大

乜撚都cup 乜撚都大

Psv 漢堡 赫c

點解要買漢堡

完場咪g

入手反cup

列c頂撚住

海牙半主
馬拉3.5細
列斯
德乙 2.5大
格羅寧
Psv3.5大
04大球
蛆7.5細

收到風好快還番球12碼比客隊

急不及待

華倫瘋狂回飛 咩事

埃因霍溫

+7分鐘

唔係兩個都黑就- - 得正架咩

埃因霍溫草你媽

華西allin角大啦

派

蛆

祖記唔知第幾場比人入先

屌原來miss 12m

Psv一擊即中

西甲100%大波

同求

16

PSV絕殺唔該

生hiv hsv hpv

GOA:L!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痛不是痛

3.9倍FG

祖記成隊落地獄啦

半場買 屌 1.73客w

屌 祖記反勝啦

祖

PSV 11.5角細咁都頂到

12.5s 跳左船

LM OK?

我79分鐘買好似

上盤都幾橙

卡昂12M MISS

赫斯 漢堡

祖記我屌你老味

最後一注。。。

Az

跟機

蛆我屌你老母!!!

笑撚死蛆

… 用實力追和是夢嗎⋯⋯

海牙半主
馬拉3.5細
列斯
德乙 2.5大
格羅寧
Psv3.5大
04大球
蛆7.5細
蛆2.75大

森多2.18

拖連奴快D入波啦

卡昂反cup頭一派100

一

森多利亞 3-0 祖雲達斯

笑 蛆0-3

點解我條過關要串蛆

一舖清袋

同你一樣

漢堡ng

6*22 斷佢一關

Gun

漢堡角細jump
1開下半場就連2角

買左下盤咋

兩日買左五場波都輸哂

04 停角

赫斯漢堡

要怪就怪12m

拖1-2

OFFSIDE

乜撚都大乜撚都cup

22:00 90 卡昂 1-1 奈斯
絕殺

本身主Miss左12M

蛆1-3 依家先入把撚

廢撚輸1c
主隊唔撚比c

蛆2-3

如果3:3真係黑到仆竹

Ft3-2

04 13.5細

賓利雲圖幾時先可以有分

3比0 買撚左無入球

少年你太年輕了

志明推成點

漢堡 赫斯

艾爾克馬爾

炒撚曬

已經輸返一半贏嘅錢俾馬會

贏緊算唔錯架啦

橙

屌漢堡

支持出list出重心ok?

唉 唔想賭了
推極都推唔上去

唔想害人

買先出 I will be back !

做咩咁睇唔開買漢堡

德甲都+4咁耐

R.I.P.

冇人支持椰子角大

13.5停角16分鐘

赫斯生性

里昂

愛賓10.5細

唉唔撚叫了

一陣等收錢算啦

好 有錢收派你

連輸三注都要爭食

無我不了

太耐無開工 開著左熄唔番

我收兩注派你3個

禾五注

支持病壞

過關斷手斷腳

唔記得病清定迷清 200上左成皮

我單頭五注

我

都想

愛斯賓奴 0-1 華倫西亞

華倫又贏

賭真係長路有盡時 閪黑真係要停

你唔愛我啦？

真 連贏完會連豬

所以我stop 左上黎9up

無心機

Pattern ?

我變左你個名

你個Pattern係3

4343434343

刷角啦屌你老母

9up唔洗錢既

雲達炒完人會唔會反底

都岩嘅，有時爭一球一角賭到人都噪

有時唔屌波走左去打機

上季咁勁 今季d人有冇走到

要做assignment

聽日伊巴好似幾正

一路賭波一路做assignment先最嬲

通常做assignment 都唔賭波

系 除非一開波贏緊幾球

試過做炒散屌波 半場2:0 下半場比人cup撚左🌚

里昂仲未識入波 上波又針

高美斯上哂身

高美斯上身

買入球大冇入球
買角大冇角

有冇機半1全11

發夢個時

見過一次廢青半0全1x

補個5.5

華倫又入

赫斯屌你個閪

😂😂

華倫刷角👌🏻

華西今年最後應該勁過皇

SO SAD

不過呢場我睇好大波
可能有機2:1

賤種皇琴日斷我三串一

馬得利打比=super

愛斯三連角

0:0最on9

艾爾克馬爾史卓加斯特

咁1-1完了

幫手叫埋西威cup

赫斯正辣殺

見到巴甲今日有高士路

有啲掛住高士路

5.5細 入返手先

高士路時間

好撚黑仔 買多場sleep了

9981斬既椰子下半場要爆喇

里昂識入波未

Az好撚野 一世blacklst

食完麵好飽

75分鐘後連入兩球

見到個留言搞到我都突然肚餓

屌 椰子個場開到4.5角 我仲買左10.5大

里昂求你入波
聖PETER唔好再入

奇跡11角

等主場

深夜食物圖

你想食咩?

食緊二手薯條

順便訓天光?

Yes

比多9角

屌你老母辛尼特咁正氣既喂

走盤心足 頂撚住

西火腿咁好人腳都踢到一pat屎

看落威

里昂入一球比我走盤啦屌

跟落完全冇form 又唔落底斬

0:0都咁好睇嘅波

屌 比多4個得唔得😭
5.5入左角大

賣廣告返香土啦屌

咪系 呢到無人有錢申請

岩呀

汗都標撚埋

里昂入未

史卓加斯特

琴晚 比外圍料 激9死
終於 回複心情 希望今晚生性

禾係馬會乞住睇

屌你老母 英超成場波踢左90分鐘得2角

Gum大注

仲要84分鐘先日

係 好撚好彩 買返2k算

反底

布魯入！

比多3角

刷多3角呀！！！！

刷呀，

呢場我串左下盤 因為似不敗
不過斷曬關見你嗌 無出聲

已介角球

比多3角我 我都戒

布魯日 薩堡

玩角球旗 玩多3角得唔得

想睇你兩個PK大戰隻揪

刷角就得 但唔好入

開得一場

辛尼特正氣到 5:0都有既

屌行撚開啦 我地呢到齋賭唔睇波嫁

橙定登好?

我死好彩

里昂垃撚圾

指定果三個bb加志明 我推到一定派你地

我
撚
北
明

屌你老母 錘仔降班啦
完全做唔到波
又唔落底斬中
屌你老母

我記得啦屌 從來唔走數

禾支牙

挪超8串1中晒無難度
外國預測網準到

有撚用咩 都唔落低
兩隊垃圾 一齊斷腳啦好冇

link?

唔信雲達反底

屌 屈福特有冇咁撚狗
成場冇落底斬中
學乜撚野人玩高質傳送
成隊斷腳啦 中下遊扮前列
屌你老母

尾三啦清
同最尾差幾分

買左乜

屈福特主場惡過9

Sor睇錯隊

巴甲啲盤其實點睇

點解冇人玩里昂角 爆到乜水位入都中

巴甲，阿甲 全部都係閪波

用平時聯賽既睇法

再重注對面

買左角大
明明主隊好多機會刷角
屌你老母係要入番中路
有撚用咩 落底斬中先頂到波
椰子防守又廢撚到仆街
咁早失球 又做唔到波
兩隊都戇撚鳩

屈 4.5 5.5s gelllllll

見佢8x 分鐘都係0-0 入左12.5B

賭左兩年 好似贏10個盤都無

唔撚賭啦 拎啲錢去叫雞好過
屌你老母

啱 幾時去 約埋志明

主場呀

去買羽毛球拍啦

痴撚線 連買自己對家都輸

買法林明高

整條5x6全主

岩

巴甲睇法好似要相反先識中

薩堡比多粒

等你出水

主
主
主
客
客

前幾日就係輸曬落巴甲

等緊你對家

沙佩哥列

沙佩果場反而想要主 唔踱了買幾舊串埋佢算。。。

屌薩普

Rc 456

布魯日唔入比對家入啦

幾十蚊都呃
薩普

賭波週末咁就完左 訓了各位贏多啲

史卓加油了

Nba

史達 比多球 ok?

布魯日穩 差薩普

96破蛋

屌好撚癲

Lm等派

哥蓮太師win 4.35
唔係假波d庄點會開成咁

上面果條夠做啦

薩普斯堡賤到

冠軍已拿可能踢養生波掛

史卓

終於有勝利嘅感覺

輸曬

一齊入錢

訓醒又係新既開始

慢慢黎.心態最緊要

嘩屌拉斯

戈亞
維多利亞
聖保羅
利斯菲

保地花高

沙佩 保地 哥列 甘美

重心

拉斯爆c 入波

攞命5*6

巴甲個個都9買

我認真 無錢

季尾風流波.心態唔同.睇盤無乜用

鳩買先係皇道

抖下啦撚撚

維多1-0
法林1-0

GOOAL

保羅半主幫幫手

馬賽派錢？

派埋戈亞

開始覺得個盤sir係香土果啲廢老

即場細球 all in

聖保羅 高士路 長期害人

羅沙里奧中央 重心

季尾風流波

開始覺得你係個男神

泰拿尼斯上盤allin

不了

拿根亞

盤蛇買左主 食贏左喇

拿根亞追和反cup

羅沙里奧中央x阿美利加

岩岩開波就叫定

叫定啱嫁啦

賭徒追和反cup狗會

琴晚推成點
我推推下又仆街了

無牙收得一注 訓之前500 5x6巴甲 好似中得一場

0:0咋wo

兩隊主咪撚扮攻啦
下半場失波

嗌定差唔多

一早就咁落力屌波

順便推post啫。。。

襯食緊早餐先上黎鳩up

山度士之拉古拿追和啦屌

過去盤蛇到9up

尋晚我又係5*6 中得1場

痴撚線聯賽 長買自己對家真係有得諗

追和啦屌佢老母

Ching呢句真

拿根亞快入

停c 35分鐘

中央GOAL

盤狗!!!!!!!!!!!!

爭CF 入啊屌你老母

唔想理隻無品狗

封乜角

半8全8

1001

幾多分鐘？

半8全8 抵輸

易撚到

又豬

連中7場高水盤

Cf阿美利加
Cashed

屌你老母反手講聲下次

聞到1001

趁冇人自推1001